cfd指數一問

想問問有cfd 同冇分別係咩？

Cfd 係指contract for difference
Cfd hs50 的HSI HS50報價